登場人物紹介

[ 上へ ](./chara.md)   
[ 若苗家 ](./charawaka.md)   
[ アシスタント ](./charassi.md)  
[ 名脇役 ](./charawaki.md)  
[ 超脇役 ](./charare.md)  


アシスタント

和（かず）ちゃん（新潟和子） 	
チーフアシスタント、本名：新潟和人 	
初出：[2nd.day](./vol01-14.md)  

    - お酒を飲むと、全くしゃべらなくなる。Vol.6 でようやく気付いたが、彼女はいつも表情が同じ・・・・・・雅彦君の「独立パーティ」でも結局表情に変化はない。
    - なんと、柔道のインターハイチャンピオンだったことが判明。しかし、大学時代のオリンピック選考会決勝でとんでもないハプニングが！
    - 普段は、男として家庭を支え一児の父でもある、普通の男の人。長男の名は一馬。

　
ヒロリン（中村浩美） 	
アシスタント、本名：中村光浩 	
初出：[2nd.day](./vol01-14.md)  

    - 周りの影響で、紫苑が中学1年生のクリスマスイブから女になる。紫苑の初恋の人。
    - 連載当初はキャバクラでバイトをしていたが、お給料が上がったおかげで今はやめているのかな？
    - ところが、69th.dayで仁科登場のときに、アシスタントの一部（全員とは言ってないな・・・うん）が今でも時にゲイバーでバイトしているらしいことが判明。
    - 58th.dayで電子メールのやり取りをしているが、そのときの表情はまさに女性そのものだった。筋肉フェチ。

　
マコちゃん（山崎真琴） 	
アシスタント 	
初出：[2nd.day](./vol01-14.md)  

    - 過去のエピソードは全く描かれていない。
    - 4人のアシさんの中で、一番元気がいいかな。
    - 機械オンチ。触っただけで壊れるらしい。58th.dayを見たときにCityHunterの槇村香を思い出したのは隊長だけではあるまい。

　
進（すすむ）ちゃん（横田進） 	
アシスタント、本名：横田進 	
初出：[15th.day](./vol01-14.md)  

    - 雅彦・葉子の高校の2つ上の先輩で、雅彦は高校1年のときにカツアゲされていたところを、まだ男だった彼女から助けられた思い出を持つ。
    - 最初に登場したときは「男の顔」だったが・・・・・・今はだんだん女性の顔になってきている。

　
　
	トップページへ戻る
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.
Privacy Policy & Site Info.